面對郁民陶傑就兇狠,面對共產黨就腳軟

這就是泛民